覺唔覺會做運動既女仔 已經絕左種

香港個d 女仔 做下運動又話攰又怕流汗
跑一個圈都扯哂蝦咁
貪血咁款

利申：平時有做下gym 跑步 游水
一星期兩-三次左右

其實係咪你先係冇落運動場跑步既死毒撚?

係做運動+樣靚+處女+單身 嘅女仔絕種姐

結論：樓主見識少

agger

咪臭係

Agger
毒撚樓主得閒去火炭行個圈

識好多 不過都係les

樓豬跑開邊個墳頭？

你是但搵個晚上7-9點去一個有400米既運動場，一定有

樓主我見到你上連登跑步

有 但唔到我地掂

我成日講野都講唔清 ..
更正 應該係大部份女仔 都唔會做運動

你去運動場到跑返幾日
分分鐘d女跑快過你

利申：成日俾女仔過頭

岩呀 但個d係佔好少部份
雖然唔到我識

張沛樂

J撚死你

好想識個打排球嘅女朋友

我去玩果間健身中心、女人仲多過男仔

但佢哋主要係瑜伽。

你點知

有都唔輪到你喇
包括我